上車盤在新界區平均需要497萬

原來差唔多500萬已經叫上車盤，真係屌出聲

有排升，最好快快手升多幾倍

利申:無樓

買得起先得嫁

繼續升

遲下升到800萬，呢個post嘅價變得好平

瘋狂樓市重邊有希望

到底咩係上車盤

1000萬先叫上車盤
過10億先叫有錢人

487呀CHING

我做緊個盤都想賣2萬一尺

屌，sor
打錯左

係487萬先岩

咪又係買唔起

第時香港1000萬先係上車盤，香港的窮人想買樓要返大陸買

有咁既錢去移民唔好?
洗鬼係度買籠屋